搭地鐵俾個大陸閪格硬bell開點做好

收工搭地鐵諗住坐到返屋企
點知一到九龍塘就有個女人得個屎忽埋黎
明明六個位俾佢坐到變七個
屌佢老母我坐到太子先轉車
點解d人可以咁缺品

入佢個西

唔出聲同佢講咪抵你繼續比人迫囉

逼走佢

起身再坐返落去

屌柒佢

一入灣，拉一拉手掣架車bell一bell咁

上連登開Post